但我的心每分每刻仍然被她佔有

她似這月兒仍然是不開口
提琴獨奏獨奏著 明月半倚深秋
我的牽掛 我的渴望 直至以後

以後別做朋友 朋友不能牽手
想愛你的衝動 我只能笑著帶過